覺唔覺火影選舉好小圈子？

初代傳位比佢自己細佬二代

二代之後又到佢自己個徒弟做三代

四代係自來也徒弟，而自來也=三代徒弟

到第五代，不但止又係三代既徒弟，仲係初代個孫女

第六代就係四代徒弟

第七代就係六代徒弟

總結就係你地自己圍內玩哂佢得啦，木葉咁多大家族得宇智波一族夠膽出聲反抗，可惜就比人用計減族，果班權貴related party就千秋萬世 好寫實

事實上就係做火影果班關係者最好揪

講起又係

如果講關係繼承仲衰過中共

岩呀 班火影根本壟斷政治 又利用鼬 支持宇智波反佢地班偽君子

人地宇智波幾部高達呀，有冇邊個做到火影？

得班係智力正常 高出他人水平
你搵其他D弱智做火影?

宇智波＝御用火影基友

木葉=支共
宇智波=香港
鼬=民建聯

宇智波係熱狗咋

爭取火影真普選！

初代同二代傾計果度又話係普選，根本全部都係有關係。

就算佐助定係團藏做都依然係呢個小圈子裡面

鼬=中二病上腦

由二代開始變質

唔係火影徒弟/親人係唔會有機會

希望博人傳 佐助個女會爭氣做到第一個宇智波族既火影

雖然某程度上佢做左一樣係小圈子

我敢講白牙就算在生都唔會做撚到火影

先篩選
後普選

有能者滅族

未來第八目火影既徒弟

到最後都係小圈子

根本就係，莎拉娜都係7代嘅徒孫

木葉特色既普選